[公告] 有關本網站受到攻擊事宜 2019-10-01

於 2019-10-01，有人再次利用來自世界各地的殭屍網絡對本討論區進行 DDoS 攻擊，總攻擊規模約為 *2019-08-31 之攻擊的 20 倍。
* 詳見：

由 2019-10-01 09:00 至 22:00，我們錄得的攻擊數據：
• 總共超過 290億 次網絡請求 (Total Requests)
• 最高峰的攻擊頻率為每秒 70萬 次網絡請求

是次大型攻擊期間，由於極大流量而造成網絡擠塞及令伺服器一度超出負荷使無法正常運作，出現間歇性斷線的情況，令會員無法正常瀏覽及發表留言。其中大量 iOS 用戶更無法開啟 App。Android 及網頁版亦頻密出現斷線的情況，大量用戶受到影響。

直至晚上 10 時起網絡攻擊開始放緩，服務開始回復正常。請各位放心，網站數據及會員資料未受影響。

為應對不斷變種之網路攻擊，管理團隊與服務供應商一直緊密合作，致力提升系統穩定性。我們建議用戶保持更新應用程式至最新版本，以確保得到最新的安全性更新。

日後如用戶如使用最新版 App 依然無法正常使用 App，請嘗試使用網頁版。

管理團隊為未能提供穩定之服務致歉，我們亦會繼續努力維持伺服器的穩定性及安全性，確保用戶能擁有自由、穩定及安全的討論平台。

終於出

ok

咁撚快

推

課金！

連仔加油

連仔

290億

中共

正式宣布，中國妨礙香港言論自由
破壞一國兩制

唔緊要

望遠b safe?

加油啊

Lin Jaiii

連連加油

係咪要大家課金？

呢樣大家好爽手既

支持

支持連仔

連登好嘢

連囝要頂住

連仔加油！

出賣會員

香港人加油

辛苦連仔

小心個人安全

連仔加油
有咩事記得出聲
大家課金未啊仆街

Push

Ok

連仔加油
香港人加油

要頂住呀連仔

屌你地呼籲下課金啦 咁叻仔

頂住呀連仔，有咩資金上困難出句聲

有咩幫手出聲
利申已買lihkg+ 打算買到連仔搞另一個登

辛苦曬連仔同團隊

929好似大鑊 d,101都叫上到

頂住

多謝連登團隊頂住支共攻撃，科金支持你地

連登加油

冇事就好

大家有能力請課金lihkg+

連登真係好勁290億次攻擊,用WEB版都可以正常運作

多謝連仔

290億次

多謝

cls

連仔頂住

加油

謝謝。

多謝連仔撐住

用DDoS即係正當途徑都搞唔dim
要課金就開聲

g持連仔

連狗

Cls

頂住。唔夠錢營運開口叫我拎

連大撐住

Cls 290億次
連仔

連仔好波

咁幾時肯update kaiboard

辛苦曬

push

加油連仔

頂住阿連仔

頂住呀！

有冇行家可以解釋下點解ddos果陣app版用唔到但網頁就冇問題？

頂住呀連仔

連仔
我愛你

連仔辛苦了

感謝連仔抵擋宇宙級攻擊

萬事小心

連仔辛苦你哋了

有無問過Google用個Project Shield

有冇929數據

頂撚住

我係連登仔啊hi

辛苦曬你哋
多謝連仔守護連登
會一直支持你哋

唔撚洗致歉 要致歉既唔係你

幾時整default 不推文呀? 唔該你啦........

連仔頂住！加油！
點解會10.1 無啦啦有ddos
肯定中共想防礙我地言論自由啦

辛苦了

加油，好好休息

連仔頂撚住呀！

辛苦晒

連仔好波！

錢呢家嘢香港人大撚把，要嘅話即管出聲，我哋實俾你

連仔好嘢

Cloudflare 幫手擋攻擊？

用華為就係咁

連仔 要幫手 要課金 出句聲就得

Cut 5毛未

多謝連仔 不枉我課金支持

其實尋日都唔係好覺有攻擊到
所以cloudflare真係做得好好

狗癲撚左啊

入返幾股NET支持下

唔需要道歉
連仔你係我偶像

會唔會係網絡上有史以來最強嘅一次ddos網絡攻擊

一秒70萬次係咩概念

加油！

辛苦晒連仔
要幫手既就出聲

連仔加油！頂住啊

其實應該開稻草人模式，借箭打支那d網

如果宜家仲係高登
場運動可能已經滅亡左 幾千個手足個人資料被賣

ddos閱兵直播

面對國家級攻擊都頂得住已經

未課就課金支持下

連仔出嚟喇

勁呀....我想課金呀
支持

課金支持

btw，唔小心噤錯負皮 sor

cls thanks 連仔

以後唔叫你連狗 叫你連豬

290億 係幾多個零???
連仔，我可唔可以大大力錫你春袋

連仔好型

連仔要幫手開聲
同埋小心自己同團隊人身安全

頂住啊

連仔加油比途徑我地課爆你好無

加油呀連仔

想錫連仔春袋

多謝LIHKG

連仔好野

連仔 辛苦你所做既野
多謝你地呢個團隊努力維護呢個咁重要既平台

網頁版都好用㗎，係iPhone用瀏覽器開然後add to home screen。用法同App差唔多

好撚勁 頂左咁耐多謝咁多位連仔

無限感謝辛苦晒

連仔！！
頂住呀！

辛苦哂

多謝連仔
辛苦晒你地啦

連仔英文版呢今次？

照上到，連登好波

連仔頂撚住

連登admin頂住啊

多謝連仔
連仔加油

謝連仔

有咩需要即管出聲

101真係用唔到app上

連仔, 唔好怕中共
我地支持你
就算要比月費都冇問題
頂唔住記住出聲
香港仲有好多人仲未有機會入到連登

若面對網軍,
用AWS+Cloudflare 唔知幫唔幫到手?
有一班IT既師兄弟可以點樣幫到你手?
一齊討論下

已課，連仔加油

頂住呀

連仔加油 要課金出聲

好方法

Cloudflare實際頂到幾多% ?
Backend architecture 有冇scaling 呢？

290億，破唔破到世界紀錄？

嘩屌 290億

睇黎連仔真係好忙

頂撚住呀連仔

上次都已經係國家級別
今次仲要20倍

WTF

頂住呀連仔，要錢做維護出句聲就得

即刻幾皮幾皮咁課落來

唔需要道歉

連囝

香港獨立

？？？

推呀！

支持連仔！

連仔頂住啊

shut up n take my money

連仔
開後備server未

連仔我愛你

有冇咩解決方法？

P牌無得課

連仔加油呀

辛苦哂連仔

本身有cloudflare點解app上唔到連登但web就得？

好勁，捱到，每秒70萬request

你認錯邊個

當無法正常使用APP時
可唔可以係APP到彈句題示:
請嘗試使用網頁版

頂撚住呀

29,000,000,000

唔好道歉！你冇做錯到！
辛苦了
上戰線冇咗連登反而唔洗比冷氣軍師分化帶風向9up
耳根清靜！
連仔謝謝你

唔夠錢即管加課金功能啊
唔洗怕羞

課金！！

辛苦連囝了多謝哂
721,811,831,101,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#Anti-Chinazi

290億 次

連仔團隊辛苦哂啦

利申lihkg+

連仔加油
香港加油

多謝所有人為連登付出

應該半世界級，全球屎為機

明明無英文台點解要出英文稿

連仔加油
要頂住呀！！！

290億
仲多過連仔精子

呢啲國家級可能要用AWS shield advance
3000 美金一個月
一買買12個月

真

連仔！ love u 3000

連仔頂住，多謝連登工作人員

上錯登？

加油
辛苦了

可唔可以捐款俾連仔

突如其來 係冇得避
我地明既

連仔加油啊

愛你
要課金記住出聲

連仔頂著呀

撐住呀

多謝你

連仔小心呀

連登好野

頂住 唔好跪

要幾錢 講

全世界科水比你做cyber security

連登個ser都幾撚勁咁快好得返
Web版又上到

無相干

唔被攻擊即係你冇用啦！強度加到咁大，即係有人好撚驚囉

痴線佬

連仔辛苦了多謝你扡

連仔夠勁，本人欽佩萬分！！！

連仔好波 冇錢出聲

其實有邊幾種attack呢？ http? TCP? DNS? NTP?..

網絡流量(request bytes)有幾多呢？

會員資料一定要保住呀

加油

真係電腦大爆炸

共匪

如果要升級
課金 眾籌 隨便講

support

多謝連仔！

有冇DR site?

大陸D黑客真係痴撚線

要課幾多 講就得

話埋畀外國知

辛苦晒 加油

點解唔比P牌課金

20倍，cls

辛苦連仔
要唔要課金？

辛苦晒，唔好比人打壓到

辛苦連仔了

其實唔需要致歉 錯既唔係你地

連仔頂住呀

要

連仔辛苦曬

豬可愛過狗

課金啦

咁渣架

G持連囝望遠

即課

頂住啊連仔

求教，點解ios app最嚴重？

如果app上唔到想叫人試用網頁版，可唔可以當app上唔到嗰時直接俾條link人click呢？

連仔i love u

辛苦哂連巴打同一眾It

好波 連仔講真 香港真係靠你頂住

天滅支共

多謝連囝

連仔感謝你同你既團隊

辛苦晒連仔 有咩要幫手記住出聲

因為用app直接call api 冇左cloudflare 個verify 個頁擋住？
但點解android又得 ios又唔俾

點撚樣呀連仔 你地勁到咁想搵地方插你個web版都唔掂呀

Love you lin jai
撐住呀

撐住呀連仔

唔該連仔

I love 連仔
I love LIHKG

要唔要upgrade硬件

幾時開英文台

想問下連仔點可以頂得住
琴日成日都上到
比着係以前高登，林早洩一早含左撚

連仔！！！！

連仔撐住啊

連仔好叻
冇諗過website版係十一期間都頂得住
辛苦你地

其實一年二百蚊都唔洗 計返一個月都係十幾蚊
可以嘅話大家就買lihkg+啦 連豬咁可愛

辛苦連仔啦！！！！

連仔頂住，加油呀！！！

認真需要貨金出聲
LIHKG +果幾舊水我都覺得幫唔撚到咩

永遠G持連仔

連仔好勁

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

核爆麵唔割

辛苦曬，無你地嘅堅持都唔會有今日嘅成功

，

上次佔中公投係20個鐘100億個request
今次係13個鐘270億個request

連豬真係好可愛

呢個真係cls
國家級攻擊平民一定頂唔住
唯有希望有日美帝炸返佢轉頭

連bb豬

290 sor

辛苦哂
頂著啊
要課金就出聲

點解仲頂到web版嘅
辛苦連仔了

辛苦你地
唔好放棄我地啊

辛苦晒連仔G持

Add oil

有冇可能搵Gphone佢地叫美國果邊關注下
無論如何用國家級力量去攻擊民營機構真係好仆街

總共超過 290億 次網絡請求 (Total Requests)

cls
感謝團隊默默守護連登

Cloudflare都擋唔到
多謝連仔團隊努力

無問題

290億次，即係全世界70億人每天要睇4次連登

咁多位admin頂住

連仔 加油

連仔加油
真係得中共先會咁on9搞連登 搞到班5毛冇得開工

辛苦哂連仔 加油！！！

垃圾支共
你咁樣係唔會令我地驚架

真係痴撚線，國家級攻擊

係LO，試下

其實你地好勁
面對國際級襲擊都仲頂到下
請受小弟一拜

其實前日無連登用幾好

Admin好波

攻擊係咪來自警務處？

支那同俄羅斯合作

多謝連仔團隊。無咗你地，香港人反枱死得 !

連登仔 加油

連仔加油辛苦你地

Thank you so much

請受小弟一拜

連仔要頂住呀

多謝連登團隊

都係果句 要課金請出聲

終於等到你岀，好擔心前幾日熄咁app咁耐點解都冇回應下
辛苦了

連仔我學識tap n go，聽日課金

辛苦晒連仔

一句講晒 洗唔洗課金？

往後既日子繼續靠哂你啦連仔

加油啊 連兄

除左講好野之外我都唔知講咩好

頂住呀連囝

連仔好波！！！

頂住呀
我地支持你

謝

連仔頂住！加油啊！

最愛連登

多謝連仔

唔該晒

辛苦曬連仔

撐！

頂住呀連仔
我人在外國工作中，靠上連登收消息同支持呀！！

買lihkg+

290億仲多過帝吧出精

係咪世界紀錄嚟

講多無謂，課咗金支持

仲睇埋廣告

洗唔洗課金？

連在撐住啊

開錯登呀你

上水了 安全要緊 有咩要幫出聲即管出聲

頂住連仔

jaga 熄左十幾個鐘
好彩我一早轉用香討 babykindom黎同前線溝通

近日黎辛苦哂了

估唔到要出重兵對付，連仔好波！

辛苦各位！香港人加油

連仔頂住呀，加油！

加油 多謝

每秒70萬次

Admin頂住

連仔叻仔

連仔撐住呀屌
共匪全力起上黎係好恐怖
如果錢銀上有咩問題記得開公告post 同大家講
香港人最鐘意就係捐錢
利申 唔係串鳩香港人 我自己都捐唔少

連仔真係痴撚線 頂咗成4個月
加油呀

屌佢老母每秒70 萬
重話唔知連登咩情況

g持

大家記得課金g持

隊冧連登，咪即係等政府冇地方收料，知道嚟緊有乜行動？幫政府嘅黑客，無端端變咗義士，笑死人。

點都撐你呀連仔

已買lihkg+ 連仔加油

加油呀

連仔加油 頂住呀

話時話admin真身好耐冇上過水可唔可以浮一浮返上黎報個平安

推，it人召喚

感謝連仔

因為未整

連仔頂住，支持你！

連仔, 啪啪啪
連仔, 啪啪啪

整返個lihkg+先啦
利申六月搞左

連仔好波
Btw希望你本人都安全 唔好有咩事

pishhhh 課金

唔洗等你開聲我直接課

辛苦連尼住

多謝巴打

唔駛道歉
支持連仔

其實點解telegram守到
我諗一樣大量ddos attack?

連仔加油！！

少左個0

課金

連仔
好L型啊

連仔團隊加油 我地支持你地啊！唔洗道歉 注意人身安全！

有冇人可以解釋下290億次係咩概念

我愛連仔

生父不及養父大，連爸爸

大概有 2800GB~28000GB

頂住吖

會唔會因為android 其實即係網頁版
所以android 同網頁都冇事

多謝你地頂住

連仔辛苦了！加油！

連仔加油 香港人加油

都預左10月1會用唔到 有哂準備
個日用網頁上都冇咩問題
辛苦哂

呢段時間我唔太感受到咁猛烈嘅攻擊
反而10.1一間冇Wi-Fi嗰陣係上唔到app
無論如何辛苦了網主團隊
我有個意見想私下俾左你
你check下PM吧 你懂的

連登會成為歷史上黑客攻擊次數最多嘅論壇
連仔加油

連仔要升級就出聲咼

大把人想課金

09:00 至 22:00 290億次
平均1個鐘22.3億=1分鐘3千700萬 =1秒61萬

最高1秒70萬

痴咩線

其實係咪咁計, 我都唔識

連仔不如我地課金俾你啦

感謝連仔 辛苦了

連仔可唔可以整理份報告交俾美國呀?
呢啲擺明係強國影響香港言論自由嘅證據

課金比連仔

連仔賣返廣告啦
你哋點維生

連仔團隊，多謝你地

連仔加油幾時開返廣告

頂住啊！

頂撚住呀連囝

好癲

你痴線㗎
做咩嘢致歉？

我同你講呀連尼住，你要幫手好出聲呀屌你老母

唔使道歉，要道歉果個唔係你哋

多謝連登團隊 辛苦晒

多謝管理團隊，除左課金升級之外，我地仲有乜可以幫手？

cls 290億 睇黎真係好驚

連b加油

香港連登自由論壇

連狗公告最好加埋英文，再開埋英文台

其實係咪想我地個日出街唔好上連登

連仔係咪時候要去洗下頭

連仔撐住
要課金請出聲

有冇辦法課多 d 金

(利申已課兩年 )

辛苦晒，加油

290億次click
連仔開返廣告咪香港首富？

你地冇做錯！

頂住
大家未課金既快D課

連仔加油!

連仔好勁 頂得住

加油啊連仔

你冇錯，唔洗道歉
有需要全面upgrade防線可以出聲，一定課金

加油!撐住

撐連仔

連仔算係咁啦 頂咗幾次不在話下 另外都睇得出呢個香港政府好想收連登皮

唔洗致歉呀連仔加油

連仔可唔可以分享下d bot net係邊個國家黎 整個分布圖望望

1秒70萬個request係咩玩法

中共驚到咁真係幾on9
明明連登剩係得堆冷氣軍師
真正去前線點會仲用連登

連仔加油呀
唔好熄燈住

洗唔洗籌旗呀

課金連仔

頂住 加油

勁!

Lin Jai Add Oil

連囝頂住呀...你好重要

多謝連登

290億 次網絡請求
唔係國家級?

用BABYKINGDOM架我一出到去，又順暢又實用資訊

多謝連仔
頂住呀

唔洗sorry 我地多謝你地就真
辛苦了

連仔你好man

Admin們多謝你地

早已課金 以後亦會繼續課

出賣兄弟既高登係隔離wo Ching

email律師信

國家級數DDos

恭喜連登正式升上國家戰略等級

連仔放心 你頂住 熄燈好少事 最怕滅燈

錢解唔解決問題，或有冇幫助？

連仔加油頂住呀

其實對家咁樣做有冇成本

好似好易，點解佢哋唔日日做

290億，世界人口都冇咁多

有冇高手答到

有會員出左既post消失左

連仔萬歲

世界人口唔等於世界電腦、手機、伺服器設備嘅數量喎，一個人都起碼已經有一部手機加電腦啦，而且每部電腦都唔只一下send一次request，因為可以開multi-thread，而且基本上唔係以每秒計，program一run可以係以微秒計，加上290億呢個數量係總數量，唔係一下就完咗（所以佢寫最高峰的攻擊頻率為每秒70萬次網絡請求），呢個攻擊係持續性會不斷send的

謝謝

有冇辦法app版都可以好似web版咁排隊入
我唔介意用多少少時間

we stand with you

除左國家級網絡攻擊我相信都無人會咁做
而咩國家咁需要10.1攻擊連登就係人都知

愛你哋

禾係LIHKG
你地可以攻擊我了

可唔可以加番個英文台/國際台

主要對外文宣connect用

連仔有無國家級防禦網

感謝，繼續加油!

等LIHKG++

cloudfare都頂唔順

反映左一個問題
小米同華為手機對網絡安全既禍害好嚴重

寫漏咗少少，其實而家重好興用到async io異步io，即係話唔需要等待操作完成就繼續執行，以前同步io係blocking阻塞的（呢到講嘅sync同步唔係講緊平時雲端同步，呢度係講緊programming嘅同步，兩樣嘢兩個概念concept嚟），因為每次操作都要等佢完咗先執行下一步，呢段等待時間唔可以做任何嘢，剩係等，咁就會浪費時間，後來node.js嘅出現，async呢個字就比較盛行喇，async係non-blocking，同唔需要等佢操作完就繼續執行，呢樣嘢就更加適合於http request攻擊，點解呢？因為如果係同步操作，我for loop十次http requests，每一次request係需要等佢response完先繼續下一次request，咁就會好慢喇，而且作為攻擊其實係唔需要理會response的，只需要不斷狂send request，所以async就會變得大派用場，因為佢變成唔需要等response，就可以繼續send request，只要好簡單寫個while loop就已經可以成為攻擊利器，如果有興趣研究async可以睇吓下面python嘅asyncio庫，當然我唔係叫你用嚟做攻擊，但係用喺正途上例如網絡爬蟲上係非常好用的，雖然網絡爬蟲都有好多其他好用嘅庫，但asyncio都可以研究一下嘅